---
title: Wawancara dan Pengambilan Gambar Ketua KPID NTB 
date: 2012-12-03
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Desember_3_2012_PRC_Wawancara_&_Pengambilan_gambar_ketua_KPID_NTB_Badrun_AM_OK.jpg](/uploads/200px-Desember_3_2012_PRC_Wawancara_&_Pengambilan_gambar_ketua_KPID_NTB_Badrun_AM_OK.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Wawancara dan Pengambilan Gambar Ketua KPID NTB 

**Lokasi** : Studio Rakom Ninanta FM 

**Alamat** : Lombok Timur 

**Jam** : 13.30 – 15.00 WITA 

**Hadir** :
* Drs. Badrun AM (Ketua KPID NTB) 
* [Hamid Abidin](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Hamid_Abidin) [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)

**Ringkasan**  
* Hasil wawancara dan pengambilan gambar akan digunakan untuk melengkapi kajian mengenai praktek fundraising dan keberlanjutan radio komunitas di NTB
